#Taller control de versiones con GIT


GIT es un diseño de control de versiones libre y de código abierto diseñado para manejar proyectos pequeños y muy grandes, con rapidez y eficiencia

## Subtitulo en MarkDown
este titulo equivale a un <h2> de HTML.